criar um projeto no Gitlab, clonar, colocar como gitflow, fazer commit, fazer uma feature, fazer commit de forma segmentada, fazer push, alterar entre branchs, fazer Merge request, fazer Merge, fazer revert, fazer rebase, fetch, etc